有冇手足發覺自己戴口罩自信返晒黎, 呢世出街都會戴？

自從戴左口罩靚仔左後, 出街都多左

係 好多呀姨話我對眼好靚